2309 粉嶺開始多人

遍地開花

和合石好多

聯和墟都有

剛剛在連濃牆留低左四隻字幫香港人打氣，今朝路過見到俾人撕哂好心痛